得閒打麻雀

想得閒打下麻雀 次次有1,2個朋友唔得閒
就唔齊腳
主要想打香港麻雀同假期星期六日 最緊要有得打

好喎 一齊？
細細地ok?
有無tg

10番32 /64/128都ok😛